想揾個人吐苦水都難

身邊朋友各有各忙
睇完message 都唔唔得閒覆
就算覆都唔係真正幫緊你...
覺得冇人可以依靠

人大左環境唔同左，唯有無奈接受

有咩問題講來聽下

搵我

隻揪

唔可以講得上唔係好女友嘅
只係你對其他人同對男朋友嘅期望差太遠姐
你對佢嘅期望不斷落空咪會咁激氣 或者佢少少唔符合你對愛情嘅憧憬？
同佢睇下愛情電影啊或者講下朋友嘅拍拖事，俾佢了解下女仔拍拖嘅心態想法囉

對唔住大佬